睇完呢條youtube片，我突然間明白咗啲嘢

麻煩0:10睇到1:05

明白D咩?

你當條大陸仔係黑警
你就會明

咪捉隻豬去殺囉
又關政治事

九唔撚搭八
浪費左我一分鍾睇片
兩分鍾思考

垃圾post, 拉